[PC] Rainbow Six: Siege 集中討論區 #3

啟發自真實世界中的反恐行動，Rainbow Six Siege《虹彩六號：圍攻行動》邀請玩家主宰破壞的藝術，展開激烈的 CQC 近身距離作戰，帶來高致命性、仰賴戰術策略、充滿團隊合作及爆破場面的核心遊玩體驗；本作的多人遊戲將為過往豐富系列作當中激烈交火與戰術策略設下新的標竿。

遊戲不設單人故事模式，只有5v5玩家對戰及5人合作對抗電腦。

上一個Post：

====================================================

Facebook群組Link：

Telegram谷Link：

Discord群Link：

各平台主要採用無為而治方針，只要求閣下：
- 不騷擾他人
- 不刻意破壞他人遊戲體驗
- 不影響站務運作
會員請自行處理任何私人恩怨，打情罵俏，生死決鬥
如非觸犯上述天條，本群均不會干預

====================================================

趁住上個POST就1001，而家重新開過連登集中討論區
（而我唔記得放個Template喺一樓 下個Post放返）

我亦都喺唔同平台開咗啲群組，就如一樓所示有Facebook有Discord有Telegram
希望可以喺唔同地方吸引到人流，壯大香港Rainbow Six嘅Community
期望將來可以搞下活動舉辦下比賽，如果有辦法可以同唔同組織、公司、廠商合作就仲好

但係！第一步都係各位玩家嘅參與，冇玩家就冇Community
所以希望各位可以多多支持

我都知而家個集中POST好唔完善
不過好彩嚟緊就係香港Update，再加埋各位嘅意見可以加下啲Q&A之類
咁下個POST一開頭就可以有更多嘢睇

而家就貼住我兩條戰術片撐下個版面先，希望幫到大家

Hereford Base 底層防守戰術

Kafe 頂層防守戰術

其實我係玩xb1既
不過係依度應該難啲搵到巴絲有玩
所以我都入黎吹下水先

有冇人知Season3(sdu+poland)大概會幾時出？

其實SDU係Year 2 Part 3，唔知今個月定下個月會出
Poland就Year 2 Part 4，應該十一、十二月出

season 4 係Korea
Poland 拆左一個season 3 出，一個season 4 出

Yes...
睇番個最新roadmap係寫8月
但到而家都冇乜聲氣
得個2.2.2既patch會出

呀係，因為Operation Health食咗本來Poland個位

即係Season 3有三隻人，兩隻香港一隻Poland
Season 4都三隻人，兩隻韓國一隻Poland

啲bug幾時先fix得哂

啱啱Update咗Telegram谷Link
而家呢條先係啱嘅，勞煩各位Share畀有玩Rainbow嘅同好

新Telegram谷Link：

屌…有冇人幫幫手，電話有啲難搞

都話左你果個係channel嚟 有你講無人講架

已經轉咗做Supergroup喇
你一話我知Channel純粹係要嚟Broadcast我就刪咗佢再研究
而家雖然條Link係一樣，但係內裡係Supergroup嚟
如果較做Public都係可以自訂Link，所以先用返條易記嘅啫

你講，我有聽嘅，多謝你提醒

Devils 拍favela 啦好嘛

ubisuck執果日

pc新仔玩家

唔知佢木板窿啲光暗係唔係黎緊呢版會改

係都拍咗Pro League Map Pool有嘅地圖先啦

好似同香港探員一齊

我玩緊casual 咋

我都想玩返 但無人可以收容我

點解從來都唔見有人打到好似現實攻堅咁玩?

65lv新手一問

因為呢隻係一隻遊戲？

睇下佢射D彈都知....成日爆頭...
始終槍法好>合作

呢到

啱啱Rainbow Six Facebook Page出張咗新圖寫住「遊樂圖」
擺到明證實咗之前啲人Data-mine返嚟嘅Theme Park地圖

為咗香港Rainbow Six: Siege 遊戲玩家社群嘅發展，我已經喺唔同平台開設咗群組，方便大家交流、討論同約戰！

１）LIHKG集中討論區：
２）Discord群伺服器：
３）Telegram群組：
４）Facebook群組：

每一個社群都有起步階段，尤其係電子競技呢一個新興行業，冷門遊戲嘅道路就更艱辛......

雖然而家可以提供到畀大家嘅資源唔多，純粹係方便一齊打機，收發資訊，但若果人氣慢慢增加，可以聚集到香港鍾意呢隻遊戲嘅玩家，未來仲有機會就搞下線上或線下活動、比賽，甚至可能可以同各樣嘅組織合作，有辦法搞到優惠畀大家都話唔埋！

所以希望各位幫忙推動一下香港唔同電競遊戲嘅發展，或者係單純想打機都打得方便啲開心啲嘅，支持一下以上嘅群組（同埋接落嚟可能會有嘅活動及賽事等），多謝！

好！

現實攻堅係點

Cqb應該唔會有人打遊擊
一個小隊各自睇晒全team人360度，push 會line up , 爆房會一口氣幾個一齊入，各自check返自己隻角

Btw呢隻係Fps 唔係模擬fps，都唔係現呢種風格

入唔到gp

之前入左個，到今日先知係ps4
即刻退左

sdu幾時有

咩Group先，我而家各平台都搞咗Group

諗起以前條trailer 係大盾行先跟住兩條友痴住佢後面

3k got!

我新手 好雷

steam版同uplay版係咪可以一齊玩

可以，因為你用Steam都係要開uPlay

有冇人想知個地圖係點

一早知

我唔知

推

爬左文，入左

大家做完之後可以禁「查看先前的回應」睇結果

War is chaos...

新手留名

fuze：依隻gane唔係炸彈人咩

人質：

放鐵絲網 再放電 係咪會電親人質

唔會了

HI

照炸

放毒氣彈落人質

唔怕 我都雷

Uplay id: MinJangAgD
玩就加我啦

fuze, smoke：
人質：

其實應該仲有好多方法sm 人質

有次對家巴西妹玩人質
打 down 再救，玩到負 20000 分

正

見過有仆街doc 射傷人質再啪針😂

好好奇，練成係咪會好勁？

隻game一定唔係

一定勁

好笑，C4

有冇巴打可以出文教玩全盾
全盾好似好正咁

真係唔明 呢個遊戲嘅圈子本身已經唔大 仲走去分開ps4同pc 到底係邊個嘅主意？

隻Game初初出嗰陣我開Post冇分PS4同PC
但係最後PS4嗰邊好似覺得自己開Post，自己搞Name List之類會好啲
（因為我唔玩PS4所以冇服務埋佢地）

老老實實
呢隻game p4版好似孤兒仔咁
比賽冇佢份，動作小緊d，update又遲過人

Ps4 難做tts

當初我見ps4嘅巴打喺呢個PC post留名多數都沉哂底，所以先另外開一個ps4 r6 post。希望可以提供一個平台俾ps4嘅巴打留名
我原意只係想咁，討論或者其他我都冇要求喺我嗰post進行，我自己都會過黎PC post參與討論

槍game始終係pc受歡迎啲，留喺ps4嘅玩家我諗多數係廢事買多隻pc r6。
其實用手制玩槍game都幾過癮

唔知，唔緊要啦，冇話PC同PS4一定水火不容架嘛
不過我自己真係唔清楚PS4係咩玩法，所以如果你地見呢個Post有PS4嘅巴打問嘢，例如點Join你地一齊玩就靠你地答返喇

或者PS4巴打可以畀你地啲Link我，好似TG、Google Spreadsheet嗰啲
等我下個Post個標題刪走[PC]幾隻字，再加埋你地啲Link喺一樓咪得

哈哈，PC同PS4其實都係大同小異，唯一嘅分別都係對槍嘅方式。因為滑鼠比joystick靈敏好多。
相信pc嘅巴打一樣可以解答到問題

TG groups嗰啲我自己就唔主張搞，我覺得有連登呢個forum已經足夠。不過好似有啲ps4巴打有整TG group，要等佢地貼啦

[Ps4]Rainbow Six Siege(1)ps4入黎圍威喂

睇Pro League Finals順便攞新Operation第一手資訊！
如果我得閒嘅話，跟足嚟睇之後出片講下好唔好？

我就p4轉pc
講真，p4成班老鼠黨，pc版又唔係貴，點解唔轉

而且pc搵人都快好多好多

g持

P4用滑鼠根本等於合法外掛

首先你要叫google忘記佢

錯post

琴日見到doc無限針，係唔係bug來？
點先做到

我前日玩車仔個陣都見到
利申: ps4版

爆頭就得架啦

係bug黎，ps4有，唔知pc有冇

如果打休閒一開波沖入去打撚死佢

之前睇Evan braddock佢有一隻有條友玩到-100000

【有冇人唔知Community Cup】
其實而家打緊Community Cup #2 Week 2
雖然每次Community Cup淨係第四個星期（即係每個月尾）嘅四強賽先有直播

但係如果有心想玩，或者想跟下有冇香港隊打贏嘅可以上網睇下Bracket

Bracket Link：

bug黎，好撚易整，最高紀錄11支

Rainbow Six: Siege 開台中

Twitch：
YouTube Live：

個樣好唔香港

大陸公安黎

心口嗰排.....毒藥黎？

lm

睇下用咩槍就知咩人黎啦

我們正式宣布 #RainbowSix Siege《#虹彩六號：圍攻行動》全新香港改版「血蘭花行動」（Operation Blood Orchid）即將於 8 月 29 日正式在 PC、PS4 與 Xbox One 平台登場

血蘭花唔知點解笑左

What's in the canister?

I could tell ya, but then I'll have to kill ya.

縮圖有啲似森美

我話似李元霸

Hk 進攻方 會唔會游繩個陣無聲
睇圖有條黃色既繩

【Devils台】香港唯一Rainbow Six電競旁述．上線啦！

Twitch：
YouTube Live：

應該係游繩無聲，再加多一招技掛。無理由得一招游繩

好大機會純粹係裝飾嚟 加上又無人知個男人係進攻定防守

出左
攻方閃光彈
守方
緩速陷阱

我覺得似任賢齊

攻應該係閃光彈版fuze
守同之前leak嘅一樣 毒釘
波蘭守就似係地雷版echo

巴哈d台仔話出日本韓國可以理解
話出香港都唔出台灣

台仔多智將係人都知
Sdu世界第幾，台灣特勤第幾

Btw 呢次班sdu除左個名外，完全唔香港

台灣出乜?
出間諜變 4打6?
戇鳩少陣啦台仔

好似冇乜新意咁

女人黎...

如果個閃光彈係同普通個啲一樣強度,不如用返ash.起碼有得遠距離炸牆

JAGER同BENDIT 8月29之後冇得用acog

應該少啲衝出黎射人, 我覺得幾好

戇撚鳩？

acog單野 張圖好假

Del acog去nerf Jager同Bandit的確係幾反智下
但個影響無你講到咁誇張囉

嗰影響其實唔算大，一樣都可以做到呢家嘅嘢。不過唔俾用acog簡直係on9啦，我覺得大可以增加兩支槍嘅recoil，都一樣nerf到

Alpha pack一出嘅時候買咗25包冇legendary，然後靠pvp抽嗰d抽中咗個legendary飾品
之後今日儲夠錢買多25包，見到有金光嗰刻真係好感動
丫屌佢老味又係中飾品仲要好死唔死中返同上面一樣嘅飾品
duplicate+得5000

屌

好彩唔課金抽野

有得課都好啊 最弊無得課

單排打rank真係好痛苦

其實係假嘅，佢自己講。

冇課阿就係好辛苦儲咗十零萬去抽點知垃圾Ubi出d咁嘅嘢比我

仲諗住儲180000買alpha pack
不過想問下買左season pass,黎緊個d探員洗唔洗買

黎緊兩季(香港同泡菜)都唔洗

新地圖既香港特色剩係得海景同三支香

我仲以為剩係早7日用，之後唔洗買

係我唔好彩啫
btw個飾品係Knight Helmet大家認住佢

條片好似遲咗啲，不過都希望大家可以捧下場
好想香港唔好淨係得搞笑片係行得通

希望大家多多支持
Twitch：
YouTube：
Facebook：

識睇一定睇Devils

屌你我都中左

唔係中兩次就冇問題啦

中完556黑冰就中火skin

我今日中咗legendary
不過又係飾品訓練假人
我想要塊legendary嘅槍skin啫ubi

Ubi出左2條片

冇乜大作用

主要係無乜創意 季季出新職都會對meta有好大影響(個人認為呢隻game最吸引嘅其中一點) 上兩季mira jackal真係嘩出嚟 就算leak左都覺得好新奇 兩隻都好特別 今季就左抄右抄 如果睇埋個介紹都無乜特別就

條仔我覺得會變搞笑角

條短褲真係

公安柒味出哂黎

好似以前咩大頭綠衣鬥疆屍個d大頭綠衣咁

Season pass唔係早七日可以玩新角咩

29號開始計七日

補充翻少少資訊

Ying有特制嘅眼鏡 唔會比自己嘅閃光彈閃到 其他人嘅就未確定 另外佢個閃光彈都可以cook 一樣hold得越耐越快爆

Lesion總共個有7個Gu(陷阱) 放完會有icon顯示邊一個陷阱觸發左

Ela如無意外就係3速職 另配一把有red dot嘅手槍 佢個地雷同smoke無異 不過係自動觸發 Ela down左之後依然可以觸發一個地雷(獨立使用)

就咁聽落又未至於咁差

好似延期到5/9

其實唔算延期 29/8掉上tts先 變相無買season pass嘅人都有得試職(好似係 有錯請屌)

原來係咁未試過開tts

大陸槍 真係好反感 香港人連起game入面都無人權

其實d 槍亂黎

好彩佢遊樂園係用繁體字寫 唔係真係心鳩淡

Jager Bandit RIP

點解 rip?

冇左 2.5倍鏡？

又話流料？

堅

得啦 以後唔玩r6

Bye

starter edition 同標準版有咩分別?

What is the Rainbow Six Siege PC Starter Edition?
The Starter Edition...

- Provides full access to the Rainbow Six Siege game for 15€ / £11.99 with a different system for unlocking operators (see below).
- Instantly unlocks up to 4 Operators.
- Requires additional grinding to unlock the remaining 16 original Operators (Operators are unlockable for 12,500 Renown, compared to 500-2,000 renown in the Standard Edition)

即係攞人會輕鬆d?
淨係玩過beta
標準版 steam特價 諗緊買唔買黎玩

最新傳聞⋯Yacht and Favela two maps removal
Rank causal 分兩個map pools

更正⋯唔係傳聞
官宣

咁Rank應該唔會有基地玩

隻game 平啲同送4隻人比你但之後unlock 其他人貴幾倍
如果你買左我建議你退返再買返正常版

Starter係扼錢版
有心買等特價買普通版，同starter 差唔多

starter=乞衣版

pro lea 開波

Starter真係唔買好過
送四隻初始角色,然後全部角色25000
贏一場先得三舊,打撚到佛誕

ENCE

rainbow6 一定係等減價買最貴個版本

millenium嗰場好睇 4:0俾人反cup 4:6

睇唔明佢地做乜鳩

有冇人睇緊？

BR

Nesk今季咩事
仲記得上季用Valk用到識飛 好好地走去玩Jager

pengu係唔係日日帶低rank subs帶到唔識玩？

講完第二場即刻ace

勁到癲左

YING幾勁

想問下steam版同uplay連線上面通唔通？
諗緊買邊一邊好
去到今日係咪都仲算多人玩？

sor睇到前面有巴打答左

支野唔似lmg
似一支勁大彈夾既ar

買complete edition定golden edition?

香港佬個毒針可以等時間回復好似幾屈，但設定上好似唔多合理

好似一個Trap 得一支針

Jager同bandit無2.5鏡我要點打機

新手想問係咪買標準版就可以？季票角色都可以用game錢解鎖？Thanks

係

ok 唔該巴打

前日遇到兩個HKG字頭街人，係咁叫佢 高登仔比d力啊， 激撚到佢跳制咁

好撚勁
真係飛虎隊攻堅
粒野好似仲會閃幾下

點解唔出聰明手榴彈，如果ubi參考下龍咁威幾好，又有創意

已經feel 到有bug 係同一時間中幾支針一下死

有冇新手一齊玩 tung3165
玩左5個鐘先殺到4個

有 tg group

我一開頭中左把shortgun 史詩skin 但唔記得左個名揾唔翻 可以係邊到揾得到抽左啲咩？

無

係咪一定要買翻有把槍嘅職先知？

有冇人一齊玩?

覺唔覺Ash既R4C裝左ACOG之後好大後座力好難壓槍

進攻方3速黎講無乜得幾個
Ash, Hibana, IQ

Ash係唯二技有用，射速快，高傷，彈多
Hibana都係技有用，射速快，高傷，但彈少
IQ技雞肋，但兩支槍唔太突出

好想用好Ash但支R4C真係好難用

咩野技

Ash呢隻野無得輸,巴打要習慣壓佢支槍

R4C都難? 玩過c8 sfw未
用g36囉

得3 speed? fail

我知 c8 sfw重難壓
但R4C對比起Type 89+muzzle brake+grip真係無得比
後者好準

First shot 一定準架啦
你recoil控唔好咪brust fire 囉

點解隻驚咁多大陸人 玩親開mic都係大n陸狗

因為少香港人玩
講英文佢地又聽唔明,被迫講普通話
巴打試下下次問有無香港人,可能講緊普通話果個係香港人黎
最撚衰係班大陸仔打拼音
英文又唔識聽,為左贏焗住要講普通話

有次叫個大陸仔放底個defuser，佢開mic講大家都係中國人做乜講英文。。。

好撚怕睇佢d拼音
完全睇唔撚明
佢開mic好撚過

我都試過 ,佢同我講:中國人講什麼英文
本身佢就咁叫我講普通話都無乜野,屌佢話鳩我中國人
即刻全程講英文算,聽唔明就算

打字咪算囉我就打英文比佢，話次佢覆咩文比我

打字會死
成日打打下字比人rush入黎

如果未死既話用黃點mark位？

Z

四個新款weapon skins咁核突叫人點支持

最靚一定係黃金國

我唔係問點樣mark位

睇錯 如果未死既話點用黃點mark位
自膠

我又唔應該用問號既

Lesion個樣

食撚左屎咁既表情

唔知點解好有衝動改
劣改

TTS個個搶唔到新人就走
根本唔可以認真玩一場

我睇片見到新場好似幾暗下 同埋好多房仔，好似邊境嗰個場咁？

tts bb枝scarh recoil大左

唔撚係掛 屌
nerfbeard

多邊境好多 直頭多得濟

本身用開angled grip+flash hider,TTS要轉返直grip+Muzzle Brake先用到

屌咩
我都係angled + flash

唔用acog用red dot

直grip 起槍果下實在太慢

點解d人會知我係香港人？

講支文口音有唔同 好似係

我冇開mic

好多支那人講普通話勁撚難聽得明
佢地講野講到好lur,口齒不清咁
之前我仲用英文問佢係咪印度人

新人幾時出

我新玩一個月到
D人解得7788
好鐘意用盾佬

5號

因為你個icon? 尋日應該一齊玩過

星期2

我uplay ac未set icon

ping？

Ping低
長期60內

Btw d支那狗見我香港人就踢鳩我

一排無玩

香港dlc更新左未？

個排隊系統好撚on9
成日有條撚樣56k 慢到閪咁跟住佢地隊開始走場，結果走一個又補個新人，跟著又要等佢load，d人又走，佢入到黎見自己隊少人又走，搞左勁耐最後5個都換曬

補位又係奇怪，有隊拎兩分就冇人補位 2:2 3打5都唔知點打

我地成日四個fd一齊踢尻支那狗

3打5其實有得打既
不過最on9係個配對系統
我地呢隊五個無rank無人過100lv
可以分到對面兩白金+三金 or 五金>100lv

冇rank 會當咩rank都有可能
所以咩人都會遇到

不過下季開始ranked同casual個elo會分開計
唔洗驚casual都有try hard

早排可以免費試玩重on9
會分到我地隊全部都係10lv 8lv
對面零新手過百
雖然有啲人係突登開新ac

好心load個陣有人走就唔駛等埋佢地load完先入場

點解揀左us server會無啦啦幫我轉返eas?

佢個補位真係ON9
補入黎果個又要load,load完又無得打
有時對面不停有人走再有人補入黎,一路load到佛誕都開唔到波
分隊系統on9都唔係第一日既事,之前ubi話改善左個matchmaking,但仲衰過之前
而家成日分到對面3個白金以上加兩個低LV,自己隊就個個都10幾LV既人
場場比人打到3比0
唔1個打5個根本贏唔到

想問下今季既排名會唔會影響下季既排名？
例如穩分個類

改左其server都仲係出eas俾我 有無人知點搞?

D人好勁，下下瞄頭預射

成日俾人pre fire爆頭

有次見到個外掛佬，對家唔洗玩

點外掛?
Montagne hip fire爆頭?

睇過kingGeorge贏過外掛盾

應該係透視，下下都唔洗估穿牆爆頭

係唔係比人drone左咋
利申 試過用twitch drone drone完人wall bang 比人話hack
因為twitch drone好靜

一過12點就有更新?

PS4就聽晚9點開始維護更新
xbox 10點
pc 11點
維持1個鐘

所以pc你預聽晚12有得玩

食屎啦你

其實香港仔啲陷阱毒係咪唔撚應該有圖示顯示
太屈啦 一見個圖示有人中就知人位 鞋墊呢類陷阱都無圖示啦

預左下個patch又會執一次嫁啦
第一日識ubi咩

我覺得最應該調整嘅係Ela同支50飛中國槍

Dlc新角屈機>nerf>再有dlc新角屈機>又nerf

唔係咁點吸你地野dlc

中招者之一

做咩我入到game佢係咁叫我update driver

屌 down十幾秒 4mb 變 0kb
屌down唔撚到

岩岩試完

比未更新之前節奏快左勁多

轉晒瘋狂出技快打

相對之前少左技術含量

利申: 無買PASS未試到新人

GU好似冇乜用，不過要嚟hea玩一流

更新完玩好lag

唔好用FSAA

off曬d野 較曬低效 都係咁 應該顯示卡太舊 用緊660 睇黎要換左先玩得
一望到人就lag真係唔使玩

更新得超慢

Ela好正
50飛 Smg 射速快又穩
陷阱可主攻又可主守

個ser仲柒過之前 on9

Server 唔7就唔係ubi啦

660……

上一個patch仲好順架

更完開4k冇60fps

200蚊唔洗，連pass一齊入手

Pass唔係好明

係咪買左就有齊yr1,2 d人？

year 2

淨係yr2，yr1都仲係要另外買，不過長玩嘅話ok喇
btw試打左2場，新角好似幾勁尤其防守隻支那公安

佢個滑鼠控制係咪改過？
好似唔同左

屈係有地圖record
知佢邊度黎可以突襲？

要同佢鬥快，拖嚟打又無IQ在場嘅話成地都係針好難過
鬥快只係幫自己食少2支針
支針除左攻擊，仲可以當位置提示
試左場走廊放左3支，一有人中針就斜身出去打死左2個

ELA真係好好丁

點止好丁 好用到唔識講野

Subscribe as u like

鬥快
有Ela係度點鬥快

所以咪覺得佢勁，都多因素令到遊戲無得快攻，尤其野團
越拖得耐就越比公安放多兩支針

公安槍skin真係好柒

忍唔住課金買左yr2 pass

但自己只係玩左一個月到嘅廢柴

男公安毒針好屈

最簡單方法，行最後等野團隊友幫手踩線

留名

加多個勁嘅巴西妹
真係門口都入唔到

屈係可以狂放

守點係咁丟去門口

有冇ps4巴打一齊做長期隊友
小隊長期唔齊人

屌你老母 隻Game更新完Ultra無百二fps
Setting睇過同以前一樣係食多左vram
係咪隻Game更完大食左？

毒針對付盾佬效果好好

擺明

屌 好彩更新前轉左1080 如果仲用960真係食得屎

更完玩都無得玩啊屌

ela都係

咩卡？
應該原本玩全中嘅轉返低

Ela幾屈下
行得又快，支槍輸出高又穩

要nerf

The second Blackbeard
我估減攻擊力/35粒彈/減射速/減總彈量

有冇上季白金一齊打 未出牌

原本玩全低

原來中左夾夾女個陷阱隻腳一向前又中多個公安毒
根本連技黎

成日CPU 100% 疾到隻mouse 唔順 係咪死症

係
我係每一場頭一兩個回合120>50一兩秒
利申:R7 1700

【Devils台】香港唯一Rainbow Six電競旁述．又上線啦！

不過機，都係會鳩打的

Twitch：

你地通常係自己玩定組隊玩？

組隊
我一定要有3個FD以上先打
個matchmaking根本唔比人贏

冇fd on99自己一個人玩
好悶

同連登既巴打玩啦

個telegram gp入唔到

追post 追落d 會見到

之前咪揾過你
又唔應我

我都無入連登gp
我係私下同fd玩多

Skyrim post呀

我知啊

留個TG

我用tg
你一係留個uplay id比我 我加你
好驚比fd起底

加密咪得

Fd有account
比你id我啦

咁舊登PM啦

舊登你知我account

PNed

真係知

Check PM啦

屌 明明贏左之後個到重播個度斷左線
垃圾UBI

巴打最後個outplay笑到我痴線

屌你佢近距離開槍又射我唔到 我無子彈又刀佢唔到

有無興趣一齊玩 ?

好啊
不過我都要六日返假先有時間玩

Carry我ok?

平時星期一至五呢 ?

3個人一齊打 ?

要返學
臨訓打一兩鋪就訓

廢J新手一個，玩左一個月到咋

無所謂 我都係咁上下 之前有玩過 但之後電腦壞左
先無玩

我新手黎架咋

我都係新手 咁無所謂啦 ?!

Play together

id ?

終於有巴打帶隊carry我

高手carry

巴而家好似無人 佢地未on 你有無隊友

加左你 而家計埋你有3個 打唔打

打RANK? 預埋我OK?

我地輕鬆玩 唔打RANK 你打唔打

加哂你地 你地有早覆就早有位

開個UPLAY GROUP加哂巴打入去 唔係個FD LIST好難認

我有開，入面都好多人
畀ID我加Friend再邀你地入去

應該係我留低ID，你地加我
不過加咗都唔該喺度留返ID畀我知

devils0459

有冇巴打試過成日無啦啦同你轉槍 用把主武射射下 子彈都未用完就轉左做手槍 搞到比人殺番轉頭

係咪你隻滑鼠個碌有事？

應該係碌問題
我之前成日玩大盾 舉舉下成個盾收埋左

cpu 100%搞到隻MOUSE 場場GAME 都唔同速度 痴撚線

開埋個discord仲衰

一日未整好 都冇心機打

有無巴打一齊打?

你係咪Windows 10？

WIN7

屌你d bug好離譜
Fuze炸下層會炸死埋自己

未改之前都係 飛機場三樓度炸會有可能卡一兩粒喺啲橫樑度

win7 都會100%?
我win10每場頭一兩round會lag一lag 但CPU無異常

60~100 狂跳

應該係Game問題
我同你遇個問題唔同 我係windows問題
利申:R7 1700+1080

槍game 做到隻mouse 咁 好冇引

我都係100%
Win7

Ps amd 960T四核

巴打係咪win10?
Win10就update chipset driver然後揀ryzen powerplan可能有幫助

我知 但我較左效能plan都係咁
Windows 1703個更新會搞到好多Game會咁

橙呀ching

update完PVE lone wolf無左經驗同聲望獎勵

直頭成個TH無哂獎勵，UBI係咪傻左

彈game問題有無得解決 我就黎由銀彈game趺到落青銅 更新完連彈兩場谷鳩氣熄機

Team1122係咪收左皮無打比賽啦?
見火神鳥都無再up片

面向大陸嘛，有人屌添啦

係睇就睇香港底Pro League隊uM啦

【Kapkan Buff】

內文中文翻譯：
喺TTS度將會測試兩隻人嘅改動。Kapkan會變得更敏捷，而家係二速角色。陷阱亦都會改良，會連紅色雷射線都消失埋，不過就唔會直接殺死人（有傳係40傷）。另外Blitz都會有增強，拎住個盾嘅嗰陣移速會有所提升。

Source:

另外，個人Facebook Page：

個彈道轉做行cs go果個機制
屌你玩隻槍game都要背書咁背彈道
見到reddit成班友都反對緊
希望唔會真係咁改,腳本mouse

本身係點😂？

本身係隨機性,即係個彈道無固定路線
但而家csgo用緊既係固定彈道
即係射出黎既彈道係一條固定左既路線
打個比喻,假設ak個彈道係7字型
只要你壓槍壓到個7字型出黎,咁你把槍就會變成雷射槍咁無後座力
呢個做法會導致大量腳本mouse出現
腳本mouse係指透過mouse內置個software黎自動幫你壓做7字型,變相係另一種外掛
所以除左cs,基本上新一代槍game都唔會再用固定彈道

可能有d長同1999

【Devils台】Rainbow Six | 香港唯一Rainbow電競旁述
攞緊授權播SEA Pro League
有香港隊打Pro League你又知唔知？

岩岩打左場rank
對面用個bug
大盾開住盾可以射人
完全比佢屈撚左機
有無巴打都預到

before

after

無啦啦點解攪d咁既野

harry potter

如果正式係咁改隻game玩完

乜撚野彈道黎？

條條打山黎平行線咁真係好 on9 即刻吾想玩

唔知點解條新彈道好好笑

吾你老母

買左新手包 攻守有邊幾人係易上手 唔想亂買

Tachanka必買

撚新手

新手唔好周圍走送死，專心玩炮好過

Rock mute 防牆果隻都ok

點少得fuze

買左rock 雖然行得慢 但我覺得幾好用
利申 csgo 細鷹

玩hostage用fuze

炸佢老母

Rock

對面一定守晒喺人質房，所以一開波衝過佢狂炸就得

Kill the hostage

之前同我啲巴打幾時返黎 我依家玩完division想回鍋

陣間繼續SEA Community Cup Monthly Finals
都係我做旁述

想買電腦玩家 新手想買黎玩
有咩要注意 同可以分享下比我
想買黎玩 但驚乜都唔識 難上手

叫左你唔好

要買建議買gold edition
Uplay到買都係4百左右
如果你有玩開槍game
一定好易上手

不過要注意係佢個matching system
我之前啱啱買嗰陣同另一個新手frd一齊玩
佢配左成場百幾lv人比我
比人屠到含

4百幾係包晒啲dlc?
爬文話係 冇單機 一地要比人屠住學習

叫我咩？

叫左你唔好玩division

無乜野呀 唔算伏 不過唔耐玩 一星期爆機

有包year2角+600點
可以打電腦

Operation hell

有包year 2角姐係咩意思

隻game除左基本5隊20隻基本角之外
仲有dlc角
Year 1有4隊每隊2隻
Year 2都係
正常係每季出2隻
但係因為個operation shit搞到波蘭遲左出
目前year 2得5隻
完左就會出哂8隻

Dlc角會比基本角貴好多 所以如果想玩dlc角就最好買gold edition
不過唔包year 1角

買哂算

如果買1左gold edition 咁year2角3唔洗買1同永久?
咁year 1果1啲係咪都要比25000開一1隻

係 我都係買左gold edition
不過600點可以買一隻year 1人

對番錢 year1 一角幾錢到

22.5k game錢 or 540點
好似係

前幾日先用點買左隻hibana

Please support The Hong Kong Rainbow Six Community

死到去50lv就會開始明架啦
btw，自己行地圖行到熟為致

【Rainbow Six Pro League - APAC】Official Cantonese Stream
香港終於有自己嘅廣東話Pro League直播！

Rainbow Six喺今個Season新增咗APAC賽區
而香港最強Rainbow隊伍 - UniqueMonster（藍色鹽蛇）更喺Group B取得連勝，大幅領先
佢地只要喺聽日贏多場就可以飛去悉尼打APAC Finals

而我亦都成功爭取到官方授權以廣東話旁述APAC賽事，而暫時全球只有三個語言播SEA嘅比賽（仲有英文同德文）
Fun Fact：日本賽區冇日文直播，韓國賽區冇韓文直播
所以希望大家可以支持下本地語言嘅高水準賽事直播！

另外，有香港隊伍於頂級賽事中取得如此佳績，但係竟然冇人知道，都冇人報導，佢地亦未得到任何實質支援
所以同時希望大家可以加入香港Rainbow Six Community，成隻遊戲嘅人氣高啲，關心賽事嘅人多啲，咁有實力有貢獻嘅電競隊伍同選手得到支援嘅機會都大啲

你嘅一個Like同Share，收看同留言都幫助緊香港電子競技業嘅發展，亦都係最好嘅鼓勵同支持
Twitch直播Link：

【Rainbow Six Pro League】SEA Finals
香港隊去唔去到悉尼就係睇今晚！

只要香港隊UniqueMonster贏埋新加玻對手GuYas Tactics
就可以代表飛去悉尼出戰APAC Finals
同日本韓國澳洲嘅強隊一決高下

今晚八點開始，入嚟Devils台睇比賽！
官方廣東話直播：

如果係「其他遊戲」有香港隊打到咁嘅成績？一早打鑼打鼓大肆宣傳香港之光…

support

um個logo改左嘅

想知rainbow six siege 世界各地有乜比賽 比賽最高榮譽係乜 姐係LOL有季中邀請賽 有世界賽 有本地聯賽 有esl總決賽 而世界賽係最高榮譽 而rainbow six siege 啲比賽係點 有冇人大概講解下 新手睇比賽想了解下

1年有3個seasons 嘅比賽
而家進行緊嘅係第二年嘅第3個seasons

每個season最後都有世界賽
以前 由北美一,二,三名
歐洲一,二,三名
南美一,二名
打杯賽

今個season多埋亞洲加入
亞洲嘅第一,二取代 歐洲同北美第三名嘅位置 可以加入世界賽
(亞洲賽分日本,東南亞,澳洲,韓國區
每區嘅首次名先入亞洲賽再互打)

-----------

對上兩個seasons 嘅世界賽都由歐洲PENTA贏出

好撚困擾
有冇Win 10巴打都會比速成搞到彈出window

用緊win 10，無呢個問題
我記得可以set唔用shift做輸入法切換架，但邊到set就唔記得

白金skin好靚
黑冰又係，好似絕左版？
其他通用skin

直接較去en us得唔得？
反正打中文都冇用

幾時出韓國

出菲律賓嘅話，應該係最無用幹員？

香港個look應該係有史黎最柒
白襪配波鞋短褲

仲要支那槍
整碌警棍都冇咁嬲

黑冰係點既？

真係幾靚

Watch as u like

奧巴全能強者

很想要

咩事？

抽alpha pack 中過

呢排冇咩點發生
不過有時開game會黑mon 閃閃下
要alt+enter轉windowed先得
唔該哂咁多位

其實大部分人都話，SEA Region入面嘅兩強同其他隊實力相差好大
即係今晚會上演嘅就係真正會打到難分難解嘅精彩比賽！

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

【Pro League SEA 最後一日】
話就話上星期就決定咗香港隊uM同新加玻隊Tyde將會出戰悉尼
但係今日先係今季Pro League SEA嘅最後比賽日
因為終極兩強都係要決一高下爭取首名出線！

香港時間八點鐘，嚟Devils台睇官方廣東話直播！
直播連結：

（今次啲過場畫面應會順返少少唔會咁樣衰的了）

今晚打機勁多外國人
又俄佬又泰仔

自從多香港同波蘭呢幾隻職就覺得愈黎愈唔好玩

原來server跳左去seas

Ela直頭屈 加埋垃圾windows更新搞到上面張圖咁 半棄Game

Rainbow係咪有得買分
我見啲人 金牌 白金
但係技術同一個銀牌無分別既

睇彩數姐

係steam買左R6之後話錯誤(0xc000007b)
有冇巴打知點解決？

ranking 個matchmaking好癲
兩隊都係一個鑽石帶4個金牌 根本係睇兩個鑽石玩

但係對面啲金牌 白金就好撚勁架喎
我果隊果啲就....

有冇扣到錢先

扣左 down完開唔到game 話錯誤

send email 問 steam 同ububsoft

有冇巴打一齊排下casual?
好耐冇玩

入tg group問啦

This group does not seem to exist

望落少少

唔該唒巴打

唔該晒

大家打完頭10場rank一般去到咩牌同級

我全單排打完好似有D低唔敢打rank

單機打rank

無朋友

10場完左銀II

有tg gp 約戰

自從出左香港之後越黎越唔想玩
隻game好似越黎越唔平衡咁

ela

啱啱買R6 pc 點知download 完開唔到隻驚。經steam開係冇反應，只係顯示「執行中 -> 正在同步」然後就冇反應 我直接開folder就話failed to launch/install Battleye service

JJ插地底跪求巴打解答

有無人喺Openshop買過Rainbow Six?
見佢數位版幾扺屌平過Steam好多
但佢話係直接經Ubi shop Download
除咗平台唔同之外其實係咪同係Steam買嘅一樣？

mid season reinforcement幾時出？

出左

ELA smg改到冇咁穩

地雷佬變2甲2速個個patch?

閃盾改到on99,盲完人9衝去刀死人

求救，更新完就一直都係咁

玩到啦
原來係steam無更新到隻game
明明已經set咗自動更新

有無人呢排不停玩玩下彈game

擺個老鼠夾就

閃盾方便解果d 手槍/近戰殺人 周任

自從閃盾buff左，多左人用老鼠夾擺窗口/機動盾後面
係咁中伏

discord 入面D巴打高唔高rank
我好廢唔敢join 驚troll親你地

我都驚
唔打rank 咪troll

打Casual試下先囉

新手一問 我上steam down完個$109果個r6之後，裝好晒一㩒去執行遊戲就彈呢個格俾我，就咁睇應該係叫我入code，想問我可以去邊到睇個code係咩

Starter edition?
建議巴打退錢
伏黎

咁應該down邊隻 定出街買實體碟穩陣

有錢咪gold / complete edition
冇錢咪 normal 版
Uplay 買我就唔清楚

我之前uplay買 平過steam

ubi嘅trailer team真係世界第一

睇翻出game之前嘅trailer真係世界級騙局
雖然呢家都好玩

Zofia

怪錯ubisoft
原來一早預到h&k唔再賣槍比香港所以大陸仔同ying都用大陸槍

白雜訊

屌你老母
上面開窿打下面 1v1，對面仲要完全唔知上面有人比你任打，你老母打成牌彈一槍都唔中 風暴兵託世

咁ubisoft咪食左張新圖？

咩圖?

係
波蘭好似食左

Season 3 Finals

請教下各位巴打，無炸彈係手嘅情況下同大盾佬單挑應該點打？

跑狗

新角咁屈d技

泡妹同埋波蘭妹好似幾屈

點解香港啲operator 全部都要用錢買配件？一啲都唔跟香港情況

Ubi 睇嘅係未來

試過用大盾屈埋自己係牆角，用公安係佢頭頂擲咗個毒針入去毒死佢

三速就貼面，靠速度去刀佢。一速二速就拉距離，趁佢縮盾嗰陣時打腳或者瞄頭 btw,識玩嘅大盾一定唔會匿埋係牆角

ELA應該都得

佢應該係無奈
3打1，佢係樓梯，上面有2個，下面我1個 lol

喪屍模式??

zofia出左應該冇人再玩ash

2速同3速 wo

好似係

順帶一提，IQ都三速

Iq有d雞肋
同埋d人成日話ash親生女，個頭嘅hit box有唔同

不過iq配韓妹玩應該唔錯

韓妹成日整到電話震機啲聲好煩

好似返工開會梗係有人電話係咁震

下年??

yr3 s1

仲有香港operator?

又減價

唔係，都唔係支抽氣扇旗

好似係非洲

後面果班咩國家operator

Moroccan呀，內文有寫又唔睇 問問問

啱啱買左complete version
有無整合玩嘅巴打list

Discord

見依家ps4好似幾平，ps4仲多唔多人玩？

ps4版 rainbow6

Pc版應該多人玩d
部機推得到隻game就買pc啦

電腦推唔到 連lol都勉強

無個喎！

bosg換緊彈可以射好似係bug

?

Tg gp / discord join 入面問人打唔打

tg group 入唔到

大把人玩緊ps4
唔駛驚

依加買year 2 pass是否不智？

爬多幾個回覆就有

畀錢買角咁囉

我都係早幾日先買左y2 pass
期待新個幾隻角

btw，點樣去到y1個版面，宜家想買翻

Yr1好似要入game個store到買，要成二千點

依加買個yr2嘅話premium嗰啲咪好快冇？都就yr3

有無人而家玩casual係愈黎愈嬴少輸多
自從升左過100lv之後同fd雙排
通常係玩6-7場先嬴一場
明明未升過100lv之前重好輕鬆咁玩

去淘寶買R幣2670點就可以買哂1 個season既角色

80蚊咁上下

依家淘寶無晒代充啦 唔知點解

唔係呀， 我買開果間都有

【小叶电玩】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥jJiF0iexySL￥后打开👉手淘👈

想問下對上一次減價係幾時？ ps4玩家岩岩砌左部機
求pc版隊友
Ps4上過鑽

依家ddsuper減完？
btw tg/discord 搵人打
tg group 碌左幾個回覆就有

Sorry ddsuper 係咪個啲零售網？
同埋第一頁個Tg/discord 係專for pc rb6嫁可？

你望下post 名先ok?

我突然覺得自己喺steam買好撚on9

呢檔野賣ubi d野特別平
唔知點解

墨西哥區加晒價 無入多pack 點數

之前都係到買109入game連y2 pass

what???????
咁撚平早啲買個分身用下

基本上ddsuper 好撚平ubi game 係steam 買= on9 水魚

520game再平啲啲
不過兩間野其實有關係

新英幾時出？

好似12/5

聽聞刷Terrorist hunt會俾人ban？

打陣機

今日都唔見新譚員既

好似12點更新

Steam有得更新了

每次中左bug 對耳都會突然聽到一句
Fixing and repairing the game
Fixing and repairing the game
Fixing and repairing the game
Fixing and repairing the game
Fixing and repairing the game

有無人而家排親casual對面都會有兩三個鑽石
明明自己呢面得兩三個金牌加一個白金其他unrank
對面硬係會送兩三個鑽加全白金黎嘆下
想輕輕鬆鬆打返場casual都唔得

ela家姐枝步槍好似有浸要被nerf嘅氣味

照打

激光槍

已經習慣左同白金鑽石打
本來想同朋友輕鬆玩下casual都唔得
但留意到有唔少白金都只係混分上去
由其是白金三果啲
只不過個分配系統真係好on9
唔改改佢既話隻game真係唔會有新手玩

可能我唔太重視輸贏，對手實力無乜所謂，不過好怕隊友或者自己衰ON9，例如明明見到個夾都踩左落去

新英屈一個patch是常識吧

琴日自己先做左一次，衰左個下真係屌出聲lol
話說新季度塗裝「鴕鳥之羽」好撚靚

買咗個skin

明知有個夾都踩落去真係比較on9
但有時突登留返一啲牆唔reinforce可以易啲守或姐留牆俾mira用
點知轉個頭個隊友幫你封去左
呢樣先攞自己命

新槍無得用返之前既季度SKIN真係好慘
之前有個黃金國真係好撚型
加上新槍既SKIN又少

我係真係見到，但腦抽筋照衝左埋去

我通常係有時見到之後會向住個trap行
諗住行左小小或姐行右小小可以避開到
費是開槍俾人知
點知次次都踩到

M14 雷射槍
仲屈過417

正常
個後座力

R6有417咩

電車個支
好似係

Twitch咪有囉

支飛媽屎太勁
417比人nerf完冇人理

417上次個patch buff返好用過FAMAS好多

但FAMAS一射中遠D彈道好差(個人手感)

個人覺得用左消音會好feel d
其他冇咁明顯，飛媽突別唔同

但417落muzzle brake係Operation Blood Orchid真係不得了
另外BB枝SR25幾時先再buff返

新場好大下 好多陰濕位

想加入一齊玩, 但驚太廢影響你地

我廢 一齊玩喇

屍人係唔係M底篇故個屍人

btw入Discord搵人一齊玩啦，或者喺TG谷度吹雞

貧民區係咪無左啦

可以開Custom玩

係呀.. 依度都見到熟人

你地多數幾點玩架? 槍法差驚俾人嫌棄

幾時都有人
問下就有

好既. THANK YOU

估唔到你都玩Rainbow
歡迎你加入

新手中手高手都有
問啲唔介意嘅人玩下
陣間貼一貼多次我自己兩條地圖教學出嚟睇下幫唔幫到你

二千五百萬玩家了

Ubishit近年唯一用心之作

South Park

差左
同埋佢好似一直都係代理
唔係開發

學到野 多謝多謝

泡仔除左cam隱形好似冇咩用

把散彈

一開始衝出去偷人

Ela white noise skin幾靚 即刻買咗

Zofia支砲幾屈

即係你行都會見到？只係cam隱形？

只係Cam/車仔
全部見你唔到

仲有人唔清楚新Operation啲嘢咩
我貼多次我條片出嚟

無玩兩個月尋日開返黎玩
但次次開局一陣就彈game，有冇巴打都係咁呀？係每一次都會彈呀
之前玩左近一年都未試過咁

有無其他地圖教學 你既片好實用

更新左driver未

Delete game 再down 過，順便update 埋driver終於玩到
Btw, 而家隻game 成65gb

想由console轉去pc玩
各位巴打有無咩tips

得聖誕減價先買

岩岩好琴日突然想玩，趕到特價尾班車

新場個電梯位放夾真係完全唔會睇得到

呢個位偷人一流

講緊電梯頂？一落去嗰個位？
我覺得嗰個位都幾光喎

一聽到聲sir緊落嚟衝去lift口向上射
仲易過銀行後門個到

a map with not sporn kill

之前好似有得跳出窗口，搵Doc救返再射返上去

宜家跳出去係即死？

冇得跳

year 3 pass , uplay 140$hkd 已買

買得啦咩？

已經買左

有喇 steam

我睇定啲DDSuper會唔會發矛特價先

其實佢應該係代購，要睇下ubi會唔會有地區減價先

聖誕等緊
但本身steam 版

咁攪笑，ubi自己未賣但係比steam賣，成215蚊……lol

Steam 不嬲貴
悔終身

睇漏左，原來ubi要係自己隻game到搵dlc先有，係商店分類搵唔到
但成29.99歐，咪成270幾蚊？

係咪要逼人淘寶

唔係ubi 買貴d 咩

Ddsuper 平好多
當然仲有更平嘅地方 eg 淘寶

Yr2 pass過年嗰時買好似12x

Year 3 pass係2月1號activate？

上youthbe search R6 既片時見到呢個channel

佢會簡單介紹特種部隊背景

Utube 果d 唔足本

點解過左七日仲未有得用新角？

買左zofia 玩緊啦喎

信唔信得過？點解咁平？

信得過，我同班fd係依間買過好多r幣 , year 2,3 都係依度買

代購過程唔洗2 分鐘

第一次買，ubi版會唔會被block個d?

無呀 我買ubi 代購

link入面見佢有個選項係買「簡體中文」，係咪唔洗理?

唔洗理， 你pm 佢問佢有無人係度先，
之後買返岩既版本。改好ubi 密碼比佢，佢會問你個acc name 岩唔岩 ， 過多陣佢話買完改返密碼就得

大陸野平幾十蚊唔敢用

唔該巴打，諗諗先，反正3月5號前買都有送槍skin，可能睇下新年有無優惠再決定

Ok la 我淘佬試過好多代購都無問題

season 3 pass 9折

有冇人要搭跌rank快車
成日想跌rank冇人陪

咁依加官方冇得買year 2 pass啦，如果我淘寶買會唔會出事？

dd super賣215HKD

你地連唔連到ser?

你問個陣唔知，但ubi最近連唔到嘅情況多左

仆街ubisoft

重開左一次冇事

而家又有 要重新開機先連到

打左成日未贏過

金2 跳樓跳左落銀
場場都豬隊友
對面隻隻過百正正常常 Ubisoft

Ubisoft

咁都有得懶

賴

搵fd 組隊算

我已經每一 round都殺兩隻以上仲可以點
隊友次次拎粒拆彈器送頭
講埋有spawn peek仲衝出去死

（外國JJ 打歐服 ）

係囉，ubi真係好狗

同朋友排好過啦 除非你無朋友...

跪求入隊打rank
之前打開PS4 呢排買左電腦版 踎屎keyboard爽好多 但係班friend唔肯轉玩電腦 得我一個自己玩
暫時得season 3角加槌佬hibana thermite Rook Jäger，合作型玩家，準繩度普通，反應正常

我真係冇朋友 佢哋淨係肯玩PS4版

Discord r人玩下咪算

好認真咖 諗住辭職打pro league咖

Dc好多高手
想打下rank但唔想累人

巴打KD幾多

因為無勁display card，咁玩ps4好過 不如掉轉你買個ps4專用keyboard 加mouse玩囉

我都唔想累人

1.12
全部都係打休閒

藉口
Xim成千蚊，除非你部pc本身垃圾到開excel都窒，唔係用黎買張1050

玩ps4用踎屎對用手制真係唔公平 所以我選擇玩電腦
顯卡我仲係用緊GTX660 都夠做

我都差唔多

搵me 呢d 唔打rank 嘅人累你都得

想問我steam 版game 係到買year 3 pass用唔用到？

佢好似有steam 版代購

尋日又買完mira buck 果套 pro league 66蚊

dd super
1，一般版 59蚊
2，第二年度版 13x蚊

叫fd 玩既時候到喇 仲唔送聖誕禮物？

Tom Clancy's Rainbow Six Siege - Year 3 Pass
$29.99 $25.49
-15%

而家平到

想買特價skin,係咪得steam 有？

每次減價都係呢個價

有59蚊本體咁平咩
之前買百幾
不過59蚊買隻儲都抵

係steam 先貴

我係uplay做特價買
Steam版好似要開晒steam同uplay先玩到，同埋division 之後唔敢係steam買uplay game

Ddsuper 買ubi game 算平
其實steam 食水深

屌我戇鳩左 一直乜柒都係用steam買

Ddsuper同 ubi有d關係
Ubi d game特別平，而且ubi fb會tag佢

Year 2 Pass係唔係啱新手買？

係ddsuper買完可唔可以係steam到玩?
見到59心郁想入坑

應該係你steam版都要開uplay玩

我覺得啱
有幾隻角幾萬用

yr3 pass都出左重買yr2

我岩岩買左year2 gold edition之前玩starter
個韓妹無想像中咁勁

Ps4

兩個泡菜人把副武超勁 射速勁快 又30幾粒彈

mk14 ,雙管散都好惡 又可能HACK CAM同震機

副武真係勁
根本可以當主武用

練熟d聽聲可能會對佢改觀 初頭我覺得佢既定位係後排支援 所以無留意佢把副武 成日想等執人部手機搵d敵人 但係街場d隊友好心急 好快死晒

Year 3買完都未有角色用

我都買左year 2即刻開晒8個year2角 仲有600點買一隻year1/3角

本身打開ps4想轉pc
想問如果run中效穩定60fps以上
display card邊張好？ budget 1000~1500

巴打如果有心長玩我會建議你買Complete Edition先再考慮玩唔買yr3 pass

有冇人帶下新兵玩下？

Uplay id 先有用

uplay id 一樣

尋日終於攞左自己第一次rank
有銀1好開心
原本以為得銅

利申：新手玩左兩個月地圖都未熟哂

有無headset 推薦

Pc360

Gamezero

Pc37x

玩左一陣但係同新手一樣，可唔可以一齊玩

冇所謂

discord la

Added id:cc5242

加咗你

玩左幾日bf1 用d爛鬼槍返到黎冇曬手感幾驚完唔到30個頭任，好彩呢場見到三個傻仔防守個陣企係到比我用韓妹打腳然後伏底想反殺送左三個頭比我

贏七輸三金二

買starter 好後悔 上淘寶買左點買最year 1 8隻
但基本角好貴

聖誕ddsuper特價
一般版$58

但我已經有starter版
其實唔買基本人員有無所謂？ 剩玩year 1同2
上淘寶買點買晒成pack人仲抵

基本角其實唔差

steam特價60幾蚊 諗緊入唔入手好

唔好買starter 伏到仆街

下 原來有分
即係好似玩卡咁 有starter 有擴充包

Ddsuper 59 一般版

ubi game去ddsuper買啦
成日特價，我$173買咗刺客教條2-5

Ash

Twitch

Btw starter 版大伏黎

由出game個刻就買左 跟住冇玩一排 呢兩日玩返感覺唔錯 頭先買埋year 2 pass拎新角玩

巴打想問仲有得買year 2 pass?

想問下如果已經買左Starter 既話可以點

重新上路 ddsuper 買with year 2 pass 嘅package 139
仲有600r6 畀你買新角
當然可再課埋year3 pass

其實STARTER係咪就係少左D角色?

唔會少
但unlock 角貴到仆街

但我再買多個正常版既話洗唔洗開多個Uplay ac?

要

咁算啦
唔想升過

有呀 係ddsuper買131

ddsuper 係官方授權定點 安唔安全

server係咪虧左?

好似真係官方授權
佢仲賣緊year 2 season pass $198

HK Ubisoft FB 都有tag DDSUPER 既廣告

係，賣晒廣告

R6 ranking有無話幾多日唔打會跌分？

我買咗。幾分鐘就收到Code
同埋就算steam買左starter都可以買多個UPlay既Code去覆蓋原先既版本
LV 同D角色都會保留

但如果steam 買正常版就唔可以用uplay 果d?

想問下year pass 唔同年份個分別係咪就係角色多少架咋？

你指UPlay 既Code? 我估可以掛
steam買完都係link返去uplay (好似係)

其實角色數量一樣
每個year都係有八隻
Year one就係Year one出嘅角色
Year two就係year two出幾角色
睇你自己鍾意用乜嘢角色
而去買返個一年嘅year pass

即係我買year 2 pass版就只會得第二年出既角色
其他要之後自己課金或者解鎖？

Yes

玩左冇耐 買左year 2 gold version
大家覺得year2 d attacker點? zofia好似幾好用

最新呢批兩隻attacker都勁，zofia把槍之後一定比人nerf，瞄邊打邊
縱觀成個year 2，都係波蘭同韓國攻擊角最強，槍強而且技能唔弱
其次係sdu ying，槍無乜特別但技能有用
Jackal我唔太識用，評論唔到

defenders技能同槍就各有特色，好難比較
韓仔就槍強，技能就一時時，始終淨係用嚟呃車仔（技術好企左去d刁鑽位就好難防，知道個點有人都無用）

啱啱買咗year2 gold ver.
得8個人用，係唔係唔包基本角？

基本角要買架

之前買左中伏版，有諗過買個新ac重玩
之後諗諗下都係算，反正年年都會買year pass，根本冇分別

波蘭孖妹好勁
ELA nerf左都好似冇分別

防守方香港果隻唔差 毒針守要點通知隊友做野

HK No.1

jackal scan腳印捉打野好有用，把槍都幾順手

Zofia>Dokk>Jackal>Ying

有無人可以答下我 唔該

冇人答你應該係冇人知

唔會

flash hider compensater點揀好？

有無巴打可以carry我
我頭十場金3,打到上金1,贏多一場上白金
本身諗住上左白金就del game專心DSE
但天意弄人,無限輪迴都算
遇著真hacker,或者對面假新扮豬食老虎
甚至真新手黎打rank
輸到金4,輸多場落返銀區
一步天堂,一步地獄,自問自己真係盡哂力
只係想上白金完左心事就專心DSE
有無巴打可以解救下我

專心左dse 先喇 濛撚
唔識分輕重

考完先沖啦屌

考完dse就衝到咖啦

唔衝好d，打機越心急越GG

為左考dse 我連game都del埋啦

呢排rank game好多hack 大家覺唔覺

ps4冇外掛

我兩邊都有打 睇黎呢排都係打番ps4個邊穩陣

好好玩 玩到停唔到

有冇人一齊玩
我新手

佢地telegram grp應該好多人可以一齊玩

d人反應快到呢...

我已經慢慢推 佢掃住轉角爆頭...

可能聽到聲就pre fire

放慢腳步 1下1下行了......

2/3甲 慢行都會有聲

熟手個d
去到某d位會pre fire左先

利伸完全唔熟

剛係 steam 買了 ，有冇新手團組

恭喜中伏蝕錢 入tg gp/ discord 先

Tg轉左？

爬文先

有時真係睇唔出係堅有料聽得咁清定外掛
尤其識玩既都會假𣈴一下扮下野先
不過呢排右上角既banned news係頻密左

我係直頭遇到aimbot, 一開波出黎爆五個頭 痴線

有冇人可以解釋下點解會咁嘅

1shot down?

隻game係咁Freeze 有乜解決方法
啱啱個場差啲ACE

Peaker advantage

有冇7.1headset 推介

7.1冇用，加上r6都唔支援7.1

373d

無錯 千祈唔好開Dolby 我用cloud ii打開7.1後d腳步聲仲模糊 以為耳機唔夠勁 再用a50試都係咁
反而熄左7.1轉返stereo正常得多 隻game本身內置音效設定係咁
你見打比賽有d選手直頭係入耳式耳機加大大個隔音耳罩係出面

我重以為杜比7.1會加強功力

我用緊apple 原裝

game setting個音效 應該用喇叭 定轉番耳機

全部選手都係in-ear

個時好似聽鬼佬講過esl players用earbuds主要原因係因為佢地比賽個場地唔係隔音房黎 如果用一般耳機無辦法完全阻隔評述同現場既噪音
至於用邊款就好似可以自由選擇 好似sennheiser呢d都好受選手歡迎

Rule寫明要戴隔音

依家冇左船果個地圖既？

係呀，auto ban 咗

我用sennheiser gamezero, razer hammerhead, bose soundtouch 300

三個定位都好好睇心情用，有時真係唔想比個headset 壓到個頭偏撚哂出唔到街

Hammer我都有 （舊版 非v2)
Pubg都無乜大問題 但一去到r6 除左左右真係聽極都分唔到遠近 可能我老喇變左木耳

有時打獵殺恐怖份子會遇到 中左咪當懷舊一下

我有用sound card zxr 去電腦音效同開SBX set 左做5.1 SURROUNDS 60%

Razer Hammer v2 都ok , 係厭佢有啲細膩位啲聲會痴埋一舊（痴大爆，痴fuze 果啲）定位一定無咁準架咁但勝在方便

Sennheiser 個Headset 就比較難推.. 要去sbx 開放大先夠大聲 , 唔知咩問題， 我之前光纖出ss siberia 840 都係咁好細聲，但headset 聽既野係最好最細緻

個bose sound bar 就光纖出，易推超大聲，定位就最準我覺得，但夜晚太勁會比老母屌

我自己覺得r6開左surrounds 啲聲易分啲

我上面三隻都試過叫fd 開custom， 比我試聲的確係咁, 可以合埋眼靠聽聲射咁樣試

有錯勿屌

有冇話咩原因

有人投訴引擎嘈
好似係

貧民窟就唔駛提 因為攻方優勢過多而移除攻入點過多 假如技術相若 攻方贏面過高 尤其係三樓 同game名一樣圍姦行動
遊艇場就係噪音問題
兩個場一個易攻難守 一個易守難攻 比排位玩家屌左好耐 不過移除左之後就輪到休閒玩家係到嘈少左場玩

不過減少場地對新手都係好事 始終場越多 越難記地圖 越唔想玩

打極都你咁廢 有小小心灰意冷

鬥廢

tower theme park都未記好

唔知係咪個場大 好多人都記唔熟 我就太少抽中 依家首爾塔仲熟過呢個

打下孤狼先 set普通 目標係槍槍爆頭
要衝住去殺

咁高要求

季中更新

Ela把smg彈匣減至40發

Ela同Zofia嘅concussion effect唔再限制跑步 但依然會減慢移動同準星速度 不過效果由7秒減至4秒 聲音同視野嘅影響就無變持續7秒

Ash把R4-C嘅傷害由41減至39

Capitao把步槍嘅傷害由43加至48 減低翻後座力

Twitch drone子彈由15發減至5發

Bandit嘅鐵絲網減至2個

男公安毒針嘅cd由35秒減至30秒

小小UI更動

11號會係TTS更新左先 正式日期未定

比番50dam 我

twitch會唔會減得太多

48 dmg
Bandit 仲畀人 nerf

好似全部都係Nerf 得巴西任達華係Buff
利申:main佢

好傷
減咁多 cut 1半都夠慘

減完加番個跳躍會唔好好d

減完加番個跳躍會唔會好d

D常用強角一次過nerf晒
電車削咁撚多 清完眼都清唔得幾件defend設備 更莫講話用黎射鳩人

Ela支捧棒三支 Jager ADS都有三個
當對面得依兩隻 射完都仲有一個未清
一個kapkan清曬都無子彈了

個電車女郎package可能昆夠水 依家大大刀直接劈

Blackbeard 2.0

射人扣10係op
但得反5發真係nerf到傻左

呢樣講左好耐下 其實都有人估到遲早會nerf
但唔nerf傷害 nerf超過一半以上既次數又真係估唔到

Nerf到咁玩撚

其實d槍既傷害減左少少同加少少影響大唔大？

槍槍爆頭 = 冇問題

岩

有無巴打可以話我聽我既部腦個best setting可以點set

全低 陰影開高 試下
唔得就慢慢拉低

【Rainbow6 Six Invitational APAC Qualifier】
Six Invitational 嘅 APAC Qualifier 將會喺今個星期六日，即係1月13-14號朝早進行！

嚟自APAC下四個分區，分別係東南亞、日本、韓國同澳洲（及紐西蘭）嘅頂尖隊伍，將會喺呢個比賽度爭奪進入Six Invitational嘅資格。

因為個比賽就喺澳洲度打，要就返佢地個時區，所以我地喺朝早六點半就會開台同大家一齊睇比賽。今次搵咗唯一香港Pro League隊伍 - UniqueMonster嘅Oba同ChangTong幫我地分析下賽事，希望大家多多支持，嚟睇下比賽捧下場！

除咗會喺我自己DevilsGamingHK個Twitch台度開台之外，仲會喺Ubisoft個YouTube Channel度直播，跪求幫手Share

Twitch:
YouTube:

新手啱啱學玩，有冇人一齊玩

入discord/tg r人

睇緊直播 支持

多謝大佬支持
YouTube班Hater好撚肉酸

香港好少人留意呢隻game
同埋隻game真係玩好過睇
巴打可唔可以講下幾時有大賽睇（姐係好似LOL有分春夏季賽咁）
同攻守雙方戰術
支持巴打繼續youtube
利申：fps新手想學野

Now!!

仲玩仲廢咁 有冇巴打1齊玩

Uplay id: MinShooky

一齊入discord玩啦

想買

Devel同oba不如整條map術語
或者um練習直播再留底
想知多啲你地點嗌場啲地方

BlackBeard幾時先肯buff返

點解會有人覺得blackbread要buff

得廿飛彈唔多夠用

對槍其實好勁wo

scarh真槍都係得20

子彈少 跑速慢 盾變紙板 佢依家最大作用掛窗打尤其大學
但比賽出場率比舊年年中已經跌左落去 反而buck哥仲有唔少人揀

比個彈鼓佢唔得架咩

見到Ela Mira個薯片盾咩都唔係

自從大屁股ela加盟之後 連bb個隊友都比佢踢出埋防守most picked前五

大屁股萬歲

每個人叫法都唔同，都係一齊打開先會統一到

你咁講不如比支M240/M60佢重好啦

Valkyrie

女武神一直穩佔前五 直至ela女神既出現
依家仲要多隻dokka玩弄佢堆闇眼

That ass is great

Valkyrie我老婆 Ela我SP IQ我老母

越黎越多角色有老婆潛力

拎你老母出黎比我屌屌先啦 呢期佢做反泡英雄 我錫晒佢

爸爸

有得諗
BTW,三速嘅capitao支M249除左瞄得慢仲有咩缺點？

傷害低 射速慢

其實我好鐘意巴西個場，點解休閒都要刪

唔平衡, 抽到守屋頂POINT比人圍屌

休閒就唔知點解都刪

比人屌得太勁 連休閒都比人話影響平衡你就知個場幾on9 遊艇反而係有休閒玩家支持保留休閒
不過其實打獵殺都成日會抽中呢兩個

遊艇有咩問題？

當大家射術一樣都係打頭
你就會覺得blackbeard好撚勁

btw 用sr25好過啦高傷咁多
scar射速太慢

識玩bb依家九成都玩sr25
其實打rank依然會偶然見到 始終用黎偷睇係佢好大優點
就當你假設咁 對槍有同等技術 除非死camp住某個位 唔係既話打到上去個個都識QE閃身 開鏡慢已經係死罪 盾兵咁既速度但得塊薯片保住個頭
點解比賽pickup率唔高係有原因 不過我認同bb唔算係廢 只不過以前太撚屈姐

之前同人打rank帶SR25比人屌

其實打rank係唔係都會比人屌
唔啱佢地心水就屌

下場即刻揀tachanka掃撚死佢啦

如果單排rank而且遇到中國人會咁做

大肥雞都要

我愛姐姐
利申:BlackBeard身型

肥同thicc都分唔出

想問下買咗新手版
課200買晒season2角色會唔會好啲

比200買普通版算啦

爬咗下文 Ddsuper好似賣得幾平
會唔會買golden edition好啲

以前一個shield 頂幾百傷太撚癲

比賽pick rate 唔高
pro league近3季除咗hibana同twitch之類必要角
bb pickrate係僅次ash排第2

高lv場個個瞄頭
bb個盾頂到3發
已經有更加多時間反殺

加上bb nerf完之後打法已經完全唔同
依家bb多數係camp死條通道唔俾defender過
所以開鏡慢冇咩問題
你仲用以前run & gun方法玩bb實死

可能我眼花 因象印象最近巴哈立過下global top 5 picked都唔見BB 反而北美區就見過排前幾名

你講既我唔反對 因為我依家用曰的話都係拎把半狙做camp狗 提佢弱點只係回應樓上個同技術對槍論姐

等特價 買

用緊3750k 4.2ghz 16gb ram 1080ti
全開1080 唔知點解會有喲破圖同上唔到144 係唔係cpu唔夠力

有錢咪轉1230 v2囉

好似你個名咁 反而唔係降左咩

其實如果係standard版 都係差幾十蚊
不過可以睇下uplay有無新年特惠

新手而家會唔會入得遲?

果幾十蚊拎去買golden edition 好過

有錢就優先解角
但要上手就睇個人質